Приложение: Карта ресторанов вокруг локации

Задание:

1. Пользователь должен иметь возможность ввести адрес или zip-код локации

2. Пользователь должен иметь возможность автоматически определить свое положение с помощью GPS или любым доступным способом и использовать его как базу для поиска.

3. Приложение должно отображать рестораны вокруг заданной локации с помощью маркеров на карте и в режиме списка.

4. В режиме списка должна отображаться следующая информация: название ресторана и расстояние до указанного пользователем адреса или его места положением. Так же, рестораны должны быть отсортированы в списке по дистанции до выбранного пользователем адреса или локации.

5.Как в режиме карты так и по нажатию на элемент списка должен открываться экран (или показываться диалог) в котором будет выведены имя ресторана, контактный номер телефона, адрес и ценовой рейтинг ($, $$  и т.п.)

6. В открывшемся окне пользователь должен иметь возможность указать рейтинг ресторана и ввести свой никнейм, оценка каждого следующего пользователя перетирает оценку предыдущего. 

7.При скролинге списка зона поиска должна расширятся, так же пользователь должен иметь возможность редактировать зону поиска посредствам zoomIn/zoomOut в режиме карты.

8. В режиме карты, ресторан с самой высокой оценкой должен быть отмечен маркером другого цвета, если таких ресторанов несколько - то они все должны иметь такой маркер.

Приложение должно поддерживать кеширование и работу в offline-режиме на основе сохраненных данных.

Приложение должно поддерживать поворот экрана.

Вспомогательные данные:

Как базу ресторанов можно использовать Foursquare API:

https://developer.foursquare.com/docs/venues/search

https://developer.foursquare.com/overview/venues

https://developer.foursquare.com/docs/venues/categories

Так же, полезными могут быть ссылки

http://stackoverflow.com/questions/9064385/ploting-foursquare-venues-on-google-map

http://stackoverflow.com/questions/3478840/google-maps-api-drop-a-new-pin